方國珊同區有兩個非建制

你地點投唔想兩邊比人畀票最後又比方國珊贏

正評：2號 何梓聰
負皮：3號 陳展俊

直接問佢地

建制輸 1/10

建制輸 2/10

建制輸 3/10

建制輸 4/10

建制輸 5/10

建制輸 6/10

建制輸 7/10

建制輸 8/10

何梓聰
陳展浚呢條友伏伏地咁

呢條友好撚多新聞

我唔直接答你
我用例子回答你

all-in 2號 何梓聰

2

一撚定係2號何梓聰

【香港人入】我叫何梓聰 係區選環保北二號候選人

仲有劉小麗同張秀賢都有開聲屌佢，條友真係政壇入面得罪人多

一定全投2號何梓聰
剪j條友真係鳩鳩地
個底花晒 之前區議會選舉論壇又係咁提人哋阿媽
仲話去ICAC舉報人 笑大人個口

陳展俊，佢上次上連登開過po自介叫厠板

睇完上面啲po，睇黎我要unfollow厠板

你係咪撈亂左

2號做實事 另一個有好多唔同新聞 自己諗

All in 2號仔

【急】請手足推，傳到撞區候選人
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

我記錯左
2照先係厠板

係知錯鳥

陳展浚垃圾嚟
淨係識向錢看
之前721將軍澳遊行仲諗住騎劫做政治宣傳
佢條𡃁姜新華都係

push

你jm9.... 連登名廁所板係何梓聰，陳展浚條垃圾分分鐘連登都冇

推

開明建制派

Pish這個

撳錯負皮
我想撳正皮

當呢個po正負皮數相近
方割山贏面就好大喇

投陳展浚好不智
睇區議員辯論就知佢投唔過
係咁ger住何梓聰啲屋企人
講嘢一舊舊

之前咁多警曱甴入將軍澳佢著件議員監察絲帶拎光環見到都R曬頭
佢撚係區議員咩

方國珊就更加唔應該投 區選近了先至喺中秋節派吓禮物做嗰樣

集中火力投2號 ！

咪撚投陳剪J
投2號

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

陳展浚呢友人品有問題

2號
真係有係場運動付出
又比人拉過
手足黎
100%投佢

陳狗不了

我住康城，應該投西貢邊區？

康城都有分環保南同環保北

唔好投陳展淩

2
連gary fan同劉細良都話3號不了
小麗老母都同3號割席
g phone都唔妥3號

2 號啊！

推

唔係呢區都睇得出條友人格有問題

3號好似怪怪地

環保北真係2號無慮
反而環保南就要諗諗新疆華定素人

2 號之前唔係比人拉咗咩
如果告得入咁做唔做得成區議員？

Push

推呢個

2號係手足

改下把口，係民主派唔係非建制呀

2 號 2 號

環北邊個好？

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

集中票源

你住首都浚瀅就環保北
領都緻藍天將軍澳工業村就環保南

2號，就咁

方國珊都有官司啦
套佢老母丁

2號

all in 2號

tg睇到話范國威都叫人唔好投陳展浚

16分鐘左右

2號

上YouTube搵下環保北區選論壇

仲洗諗
All in 3號素人
新彊華泛民的

素人小心係鬼

陳生食屎狗嚟

呢條友

2號真係手足嚟

補link 16:20開始

2號板仔

但啲人話三號紅底喎
唔想比哪吒條𡃁贏...

2號何梓聰

陳展俊 識佢耐既人就知佢狗泥 唔撚係好人泥 咪撚投佢
利申：投何梓聰

應該有信寄俾你話你知邊度投㗎喎，好似去錯票站就投唔到

真係好亂
vote4完全冇佢資料
唔通要投疆新華
但感覺到哪吒條o靚會有好多鐵票
果區太多中產

即刻上網check去邊個投票站

all in 板仔

yes！新彊華又話係容海欣義工...
點解我唔係住首都！！！
環保北嘅手足all in 2號！

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

No.2

2號
陳展俊不了

陳展俊臭名遠播，政治投機者，民建聯大把呢挺人

穿學民櫃桶底
借學民名幫黃成智助選
2015走去撞新同盟區
未得小麗老母授權就印banner話佢全力支持自己
好人極有限

2
完

佢果個黨d人都係垃圾泥 大家小心 咪撚投錯

一定係2號，手足嚟

睇返vote4講3號背景
都係返大陸廠做管理
其實唔一定會係紅底
有唔少人俾人調上大陸做
都仲好黃，至少佢宣傳有寫
五大訴求 缺一不可

2號 利申:聽日投佢

一定投2號，另外有冇野可以同街坊講方國珊係建制，佢有太多鐵票

FYR

All-in wet look珊

陳展浚不了

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

方國珊套丁依單野都未撚同佢計 仲投佢？ 不了

陳展浚條仆街 去死啦

冇收到信同你講咩選區同票站？

聰聰聰聰聰

方國珊今次係咪又係最後一次選

推啊

陳展俊係非建制
但係係一個仆街嘅非建制

詳情睇gphone fb

姜

三號紡織業高層
信唔過

何梓聰呀

2號手足！

聰聰是手足，上過嚟自爆

投黎都輸緊
方國珊好能多鐵票

何梓聰係手足
陳展俊比GPHONE踢左出黎

咁仆街嘅人點解仲咁多人同佢組隊，有佢一日都唔會投民生組，除非一對一

環保南好亂 唔知投姜新華定吳可淇好
Vote4 話姜係黃 但佢又做過容海欣義工
吳可淇就咩資料都無 但banner又有五大訴求缺一不可
都唔知邊個係人邊個係鬼

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推推

我會俾一個最差嘅建制派

邊個有黃色旗仔 民主動力？

我都環南
唔理佢係咪手足，我好怕分哂d票，最後搞到1號條垃圾做

1號係姜新華喎 你講緊佢？佢同陳展俊好似有關係？見隔離post話佢banner之前有陳展俊 後尾就即割 換banner
張美雄係哪吒團就一定唔投

3號好似俾人踢爆左係共諜

將軍澳遊行一開頭被陳展浚騎劫過

見到大家都講2號，咁今晚大家落力叫屋企人朋友都投2號，我驚有D比3號界票

屌 呢個不推不是人

全力投何梓聰！！

雖然想手足贏
但哪吒真係好多鐵票係手
街坊全力支持2號

2號呀～

環北投何
環南投新疆

對沖下

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

此po議員

全民2號

荃灣福來一個建制一個民主一個獨立本土 點投好

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推

非你老母建制
民主派ok？

支持 投2號聰仔

1124全民都投建制派

多謝你

一票不投中國珊 再推
投聰仔呀環保北

all in 2號何梓聰，聰聰張傳單有gphone同張秀賢認證架

環保南應該all in邊個

環保北好多淺黃中產，文宣連登唔多睇，更加唔會主動去fc 3號既誠信，好驚佢地見到3號標榜民主派，2號又後生又冇乜資源，就尻投3號

睇完上邊手足講，我覺得
北何南疆
比較合理

利申 清半 一家四口all in 2 號

我要二號何梓聰呀

All in 吳可淇
先唔講何梓聰認證左係真手足 頭先睇翻區議會選舉論壇三個表現 我覺得佢好過姜新華

Fyr:

我agree佢係真手足，我都想比佢
但係佢拉票真係太唔落力，擔心拉攏唔到淺黃，最後搞到方國山條靚最高票

幫推

投2號呀

All in 2號何梓聰！

2號何梓聰！唔洗諗

呢張圖個Q08選區成日變囉!
我真係驚會益咗3號

推
岩岩成功叫咗老豆投2號 本身佢諗住投3號
真係好多中年淺黃投3號
方國珊贏面好大

有冇人係現場

又畀票..